DSE Inequality

想請教下 given g(x)=(x-1)(x+6),
if h(x)=g(2x) then write down the symbolic representation of h(x)

symbolic representation 即係點

umm你當用x黎表示咁解

點解係上連登問數???Google 自學啦

就係查左好耐都無

就咁寫條式就係symbolic representation ??

非常感謝

咁簡單都唔識 準備retake?